《本日》台灣發出民主吼聲，香港豈能繼續平靜？另外英領事件請關注

台灣發出民主吼聲，香港豈能繼續平靜？

今日，台灣人民履行普選權利，用選票與極權割蓆，捍衛民主與自由。在中共侵凌下，港台同氣連枝，台灣民主的體現，實在令港人羡慕。台灣人民在選舉後的慶祝，港人亦彷彿置身其中。

接下來，輪到香港人繼續發聲，震撼國際。2020年將會是獨裁者面臨世界孤立的一年。明天，讓我們再次走上街頭，延續台灣人民的民主呼聲，爭取香港應得的民主自由。

1.12愛丁堡見！

Credits to @appledailyhk
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

推

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推！！

認同